中國產車連俄、越、巴西都不要，國際市佔率趨零

曾經，中國產車因為政治和價格的關係，在落後市場有一定的需求，可是近年隨著各地經濟成長，質素及美感均欠奉的國產車已受市場唾棄。

陸媒引述數據顯示，中國十大品牌汽車於2017年整個1月份，在俄羅斯的銷量竟然只有約1460輛，比2016年1月萎縮近4成。

數據顯示，從2012年開始，中國汽車出口量開始出現下降趨勢，2012年中國汽車出口105.61萬輛，此後幾年連續下跌，2015年中國汽車出口量僅有73萬輛，2016年則預計只有64萬輛。

專家表示，這趨勢並無任何扭轉的跡象。中國車出口的主要市場包括俄羅斯、巴西、越南、非洲等地都已離棄國產汽車，中國製造的汽車無論性能、安全性、設計和售後服務等都未達水平，相信要相當長的時間，這局面才有機會轉變。

連d垃圾國家都唔用

支那人咁愛國愛黨
叫佢地自己渣番啦，全撚部支那人都渣歐洲車

中國夢

安全問題，一撞就…

中國售後服務

諗到你都驚

乜野qq

香港未落緊呀嘛

唔怕，有腥港接貨

可以考慮下出口中東，賣俾ISIS

巴士果d用大陸牌子有政府補助

的士佬都唔屌啦

貨車都越來越多大陸牌子

的士佬架comfort都唔係好大陸好多
薄過紙皮

可以賣比伊斯蘭國發動汽車炸彈襲擊

買車係咁現實架啦
邊個想買部車又柒又食油又脆皮又易壞

狗也不屌啦

垃圾車

香港巴士狂買

是否被南韓出產的取代?

大家都唔咁早死！

Jeremy同James仲係Top Gear個陣抽過一次水啦,極慢速做crash test

出口去火星嫁俾你地地球d鄉下佬用咩

is用豐田，話耐用

is都唔用支那車

香港要

大陸人有錢第一進口車第二外國牌子國產車第三先到國產車

仲售咩後姐，你一坐上去已經可以用身後服務啦

但事實係的士佬要Toyota comfort 要Ford都唔要BYD呢部垃圾

Common sense

特別係旅遊巴

咁的確炸彈又衰過紙皮既

因為仆街政府扮環保限15年年齡
d公司咪有咁平買咁平
還掂用15年就劏

好多已經捉蟲，啲支那旅遊巴用三五七年已經打柴，連日本歐洲車嘅一半都做唔到

分清楚獨立國家同殖民地既分別

人地覺得自己條命重要D

遺...

又要貼返呢張圖

支那7成既產車偷工減料到唔裝安全配件
除左用黎比is當自爆車真係無人敢用

移動式神風號
IS可能啱使，外銷ISIS啦

車都可以山寨 真係on9

唔好成日話xxx都係中國造咁岸鳩啦，分清楚外國牌子同中國牌子先啦，就算合資廠都有專人睇住品質，點都好過中國牌子

人哋係指強國自家品牌嘅國產車

中國同垃圾劃上等號